一人N句改寫句子

我先
夏天，為大地帶來雨水美腿

推

你還怕夏雨嗎